高官被圍冇受傷10分鐘到場 市民被恐襲就要39分鐘

俾人叫做黑警真係自己攞嚟
話你呀玳mon po狗

死